講咗艾拉維斯係虛火架啦

現晒真身

推

我都會繼續捧

你食狗屎啦

艾拉十年球迷